{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033207",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/busanyeog-senteomhotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산역 센텀모텔"
    },
    "text": "釜山に位置する釜山駅センタムモーテルは、エアコンと無料Wi-Fiを備えた客室を提供しています。 この宿は釜山駅からおよそ6分の距離に位置し、光復洞と釜山港からそれぞれ2.4kmと2.5kmの距離にあります。 また、チャイナタウンからは1km以内で、この宿に滞在中は禁煙室をご利用いただけます。 国際市場は釜山駅センタムモーテルから約2.9kmの距離にあり、西面駅は約5kmの距離に位置しています。 最寄りの空港は金海国際空港で、約14kmの距離に位置しています。 釜山駅センタムモーテルは釜山中心部から約5kmの距離に位置しており、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは00:00まで行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山駅センタムモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山駅センタムモーテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアコンと無料Wi-Fiが備わっています。"
        },
        {
            "question": "釜山駅センタムモーテルは釜山駅からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "およそ6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山駅センタムモーテルから光復洞までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "光復洞までの距離は2.4kmです。"
        },
        {
            "question": "釜山駅センタムモーテルから釜山港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山港までの距離は2.5kmです。"
        },
        {
            "question": "釜山駅センタムモーテルからチャイナタウンまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "チャイナタウンまでの距離は1km以内です。"
        },
        {
            "question": "釜山駅センタムモーテルでは禁煙室を利用することができますか？",
            "answer": "はい、禁煙室を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "釜山駅センタムモーテルから国際市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "国際市場までの距離は約2.9kmです。"
        },
        {
            "question": "釜山駅センタムモーテルから西面駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "西面駅までの距離は約5kmです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこにありますか？",
            "answer": "最寄りの空港は金海国際空港です。"
        },
        {
            "question": "釜山駅センタムモーテルは釜山中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "釜山中心部から約5kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックアウトは00:00まで行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 443
    }
}